估唔到svt snapshoot條片係珉奎拍+剪片

係咪喺梨泰院拍

北美巡嘅時候周圍影

好柒基